I奶小田飛鳥大銀幕解放 擔心男主角無法一手掌握

寫真女星小田飛鳥憑著I罩杯巨乳打響名號，因大膽的作風及言談被稱之為「性感番長」，她首次登大銀幕的作品《焦燥》，挑戰大銀幕全裸演出，被問到在劇中「它」的表現如何，小田飛鳥笑說：「『它』才是本作的MVP！」甚至擔心飾演男主角的隆大介無法一手掌握。

談到電影看點，小田飛鳥首推最後一幕床戲，必須完美詮釋出女主角紗弓的覺悟與對藤森的愛慕之情，對此她也坦言：「在拍攝當時我竭盡所能地表現，甚至做出超乎常理的舉動，因此我覺得那一幕是相當有看點的床戲！」

劇情描述年邁的資產家藤森（隆大介 飾），在盛夏的墓園中遇見抱著母親骨灰的紗弓（小田飛鳥 飾），並對遊走在墓園中的她一見鍾情，而後在夜晚的公園中找到爛醉的紗弓進而拉近兩人的關係。從未見過生父的紗弓將藤森視為父親般敬愛，也漸漸愛上身為男人的他。某日，在藤森的邀請下造訪別墅的紗弓，發現一幅與自己容貌相似的神祕少女畫像。在暴風雨的夜晚中，由於不速之客襲來，藤森與紗弓的關係無法抑制般逐漸發狂。電影12月4日在台上映。

奶呢?

係咪即係old boy

唔夠靚女所以我好認真睇篇文

樣子不了